[行動]大家起咗身準備去維園未？？？

記得早啲出門
一陣維園見

推

一陣見

甴近平

啱啱炒完mid term
等食完晏再去

手足辛苦晒

光

復

香

【長期置頂】11.2行動po合集

港

時

98

岀左門口食早餐

一陣見啊,各位~愛你們, 要平安回家

代

準備好

梳 一陣midterm 黎唔到了

勇武black bloc
和理非都black bloc
全民black bloc

革

早到小心黑警

搵間去邊間黃店食晏好

黃色經濟圈—Whatsgap自家製黃店認證貼紙！已經有兄弟派緊啦 大家快啲入黎認住佢

甴近平曱甴蝗曱甴平

食緊早餐

好

等放工

訓多陣

命

【112 流水式集會】Last Minutes 攻略

曱甴平

Midterm完黎啦

等緊車

出嚟

牛屎妹出左門口 一陣見

一陣見我會早到

食埋野過嚟

Push

記得準時

陣間見

去緊了

準時呀！

習近平 甴近平

收工就出發

準備緊
甴近平

推推推

不了 打機休息

12點半同fd食完嘢就黎
一陣見

推行動post

恥與為伍

打算2點早到，霸令位

行埋我個份啦

凖備好了

推！

和理非 black bloc

如果陣間喺尖沙咀食完嘢先嚟
可以搭咩車? 唔知邊啲巴士封咗路唔行

打機重要咩？

起撚左啦，邊個唔出就屌到佢出

習曱甴 甴近平

打機重要定救港重要？

搭車去梗龍門
懲罰完先過海

推手

3點見

早啲到，遲到唔夠人就畀黑狗恰

push

習曱甴

返緊工等等放lunch早走去維園

甴近平
曱甴王

大家一係早一係準時，一定要3點未到就迫爆佢

大家早啲去啊

和理非早d去，要提前夠人數屌走d狗，有gear既都無咁危險

放工過嚟

今朝7點幾就起左身

令你老母

到左啦

附近睇cd

準備出發

Push!

準備出發嘞，陣間見。

香港人，反抗。

gogogo

屌唔走，因為走咗又會返嚟， 不過準時到其實係要嘅， 學習銀髮，好撚守時㗎佢哋。

Pish

岀左門口！

習近平習近平習近平
曱近平
甴近平習近平
曱近平
甴近平
曱近平
甴近平
曱近平
甴近平習近平
曱近平習近平
曱近平
甴近平
甴近平

空氣推

維園見

READY!

喺巴士站對面食緊野，陣間見啦

出左門口 食緊野

準備搭車黎

食緊飯

曱甴王 甴近平

到時見

[緊急]需要幫手report 手足被起底!

起身啦喂

起咗！

搭緊車出維園見

準時到！！！

推啊 習曱甴

已醒

準備出

起左

mk standby

甴種平

留名等睇屯門人騎牛相

勇武今日會唔會做野？

食飽飽準備出門口
有gear行動派手足等多d人先蒲頭都唔緊要

midterm快快手手一個鐘做完之後會去

到！

記得提早出門口等巴士丫，popo一定係啲主要幹道封淨一線，所以有心去一定要早

一陣見
btw銅鑼灣除咗龍門，別天神同渣哥仲有咩黃店？

蝦麵店、Viva Pasta、三才魚蛋粉麵

去sogo中

去到夜晚架 所以先揀星期六呀Ching

炒ed

唔好同我爭三才
好想試佢個西洋菜餃

已到美孚，好少手足（我計埋著其他色衫睇緊連登既落去都少）

仲早仲早

出黎呀！

今日係單拖絲
都要出

啱啱完UT已炒食埋lunch就去

民陣出左post
大家麻煩去facebook 幫手share and like
宣傳到最後一秒！！！

推 行動po

國難是咪開1點長沙灣？

出緊

我UT都大炒，個個禮拜五六日逢親發夢無時間溫書
有無興趣一齊行

今天不出來
明天出不來

推呀

個個星期都發夢冇點溫過書咁滯 下星期考mock

因間見

【求援國際堅守自治維園大集會】
日期｜11 月 02 日（星期六）
時間｜3.00PM
地點｜維多利亞公園

我同你同年
（借屋企人ac撩女仔）

曱近平

出緊

出門啦，維園見

不見不退

要覆診趕唔到維園
原諒我遮打先見大家

已出門

Go ed

買埋物資出來行街
維園見

曱近平

Gogogo

大家食野未

到左銅記

721831101

沖埋個涼 就出

去緊

習曱甴習曱甴習曱甴習曱甴習曱甴習曱甴

東隧RB

習曱甴 甴大大 甴曱平

on the way
估唔到，巴士站已經有成20個同路人，預計1400到

Mid term 炒撚左
等陣見

巴士定地鐵安全？
紅隧有rb?

到左

一條友都無

曱近平
習曱甴

969爆

甴近平 一陣準時/早到 3點 維園見

啱啱醒 等間見

Gogogog

「即時」：兩豬籠一衝鋒嚮中環歷山stand by

鼻敏感慘過食屎

出左去食lunch了

13:29 去緊啦

lunch後出

願平安 癲狗唔咬人

鬥長命 安全歸家

112準備過海中

行啦喂

出左門

甴曱平